{
  "Add %{filterName}": "添加 %{filterName}",
  "Center %{sourceName}": "居中 %{sourceName}",
  "Paste %{nodeName}": "粘贴 %{nodeName}",
  "Create a new connection": "创建新连接",
  "Create %{sourceName}": "创建 %{sourceName}",
  "Create %{folderName}": "创建 %{folderName}",
  "Create %{sceneName}": "创建 %{sceneName}",
  "Create %{transitionName}": "创建 %{transitionName}",
  "Crop %{sourceName}": "裁剪 %{sourceName}",
  "Edit a connection": "编辑连接",
  "Edit %{filterName}": "编辑 %{filterName}",
  "Edit %{sourceName}": "编辑 %{sourceName}",
  "Edit %{transitionName}": "编辑 %{transitionName}",
  "Fit %{sourceName}": "适应 %{sourceName}",
  "Flip %{sourceName}": "翻转 %{sourceName}",
  "Hide %{sourceName}": "隐藏 %{sourceName}",
  "Show %{sourceName}": "显示 %{sourceName}",
  "Move %{sourceName}": "移动 %{sourceName}",
  "Mute %{sourceName}": "静音 %{sourceName}",
  "Unmute %{sourceName}": "取消 %{sourceName}静音",
  "Nudge %{sourceName}": "微调 %{sourceName}",
  "Paste %{filterName}": "粘贴 %{filterName}",
  "Remove a connection": "移除连接",
  "Remove %{filterName}": "移除 %{filterName}",
  "Remove %{folderName}": "移除 %{folderName}",
  "Remove %{sourceName}": "移除 %{sourceName}",
  "Remove %{sceneName}": "移除 %{sceneName}",
  "Remove %{transitionName}": "移除 %{transitionName}",
  "Rename %{folderName}": "重命名 %{folderName}",
  "Rename %{sceneName}": "重命名 %{sceneName}",
  "Rename %{sourceName}": "重命名 %{sourceName}",
  "Reorder %{filterName}": "重新排列 %{filterName}",
  "Reorder %{sourceName}": "重新排列 %{sourceName}",
  "Reset %{sourceName}": "重置 %{sourceName}",
  "Resize %{sourceName}": "调整 %{sourceName}尺寸",
  "Rotate %{sourceName}": "旋转 %{sourceName}",
  "Change default transition": "变更默认过渡",
  "Adjust %{sourceName} volume": "调节 %{sourceName}音量",
  "Stretch %{sourceName}": "拉伸 %{sourceName}",
  "Enable %{filterName}": "启用 %{filterName}",
  "Disable %{filterName}": "禁用 %{filterName}",
  "Ungroup %{sourceName}": "取消分组 %{sourceName}",
  "Unhide mixer items": "取消隐藏 Mixer 项",
  "Undo %{action}": "撤销 %{action}",
  "Redo %{action}": "重做 %{action}"
}
